求取代AirPods耳機

是咁的 小弟耳仔唔太適合用入耳式耳機
但又想用無線
所以就想搵下有冇d唔係入耳式既藍芽無線耳機
點知搵黎搵去都只係得Apple AirPods係無線又唔係入耳式
有冇ching有好推薦一下

Headphone 得唔得？Bose Sony Sennhesiser 有出

有冇咩分別

你拎黎做咩先？
如果唔想有延遲 就冇得揀
得airpods係冇延遲（iphone上用）
有延遲你就冇得拎黎打機 睇video

唔介意延遲 我覺bose soundsport free係好介紹
舒適度唔洗講 bose不嬲好正
至於音質就唔討論
現階段wireless講音質嗰d都係無料扮四條